[NS]Pokemon劍盾討論區#140 仲有一星期

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

一星期後有乜？

仲有一星期？有比賽？有dlc2消息？定有珍鑽remake?

幫推

有無

同林巴我可以trade了
1112 2211

以為miss左咩重大消息

等多十年八年先轉職可以做大魔法師個朵同技都勁D喎

MOMOFAC

無追post,而家on

ok, set左
我game名rixxxx

留名

想做甘道夫，練緊you cannot pass

HGSS要上switch?

叻糕

silly

依度都變左半個mastersex post

唔明

master sex

多得巴打開台

隻垃圾驚都冇野好討論

食住美極先啦

版主都黎埋

無體無野做，又可以放置

日本好似又註冊左HGSS個商標
唔知係保護性註冊定點

CG近排失戀

美極又諗起mastersex

有冇外國清打players cup qualifier

依個作者還左我一個心願 決定些牙比大家睇

睇唒，都唔錯
（不過係外掛打外掛，
同埋未有肥大／恥鬼／路狗／一球超人）

剩係去到阿羅拉炸

龍星群，斷崖之劍

喊死我

啱架啦 打到隻紫尿龍仆街含家剷就啱

仲記得當年係布村...

8代1:20有得拎了

條紫尿龍食到八舊腹肌成班執委都被收買

有冇...

上到網啦咩

未試...

我都要打埋今期個rank

仲搭緊車

好想玩pkm

面連咪得

有無！？

好掛住FF

好意心領了

咁快收卡

20萬石達成
可以去抽野了

痴撚線

小栗巴有一段時間無開台

羊貴定鴨貴？羊貴？

射左8萬2石保底 先得GREEN2隻&BLUE3隻
所以都話有保底先好抽

有冇廢老雙打？

打比賽啦

而家放假都無台

You open

FF 開左

咩比賽？

Global challenge

我決定回歸了

佐助好撚廢

等dlc2等到頸都長

都係手鞠最勁

FF去左邊?

見到標題要回家了

唔知呢一年仲有冇機會見到FF開PKM台

FF : 有女 , 棄左驚

立Z依家基本配置皮皮火雀同惡熊
點解會用火雀同惡熊嘅

夠廚

先制順風
惡熊就唔洗講 係咪都擺入去就啱

今日用隊草伊貝打雙打
終於上大師
場場都打貝貝龍 火雀 皮皮
見到都嬲

惡熊比水熊有咩優點 ?
我自己一直都覺得水熊好打過惡熊

屬性靚已經夠威

格x4

惡格4乜野倍格

以為你講賭J熊

有無台？

新果30隻已起貨

Hugo有

呢排咁多街場閃den既今日中咗3隻添捉翻嚟既個體又唔太標青唔似改

邊隻？

今次算打得唔錯，仲要係用S6規既隊

索羅亞克 燈菇 雪糕

呢幾隻冷門，改既機會都細Ｄ

新玩 買劍定盾好?
買二手好唔好? 但一手有特典

依家仲有d咩特典

睇你鍾意劍定盾神獸
二手抵Ｄ，特典印象中唔係乜罕有野

個證件套？

行版 ? 不了

之前中過隻大力士瑪莉露麗4va0sp0但係性格+sa-a改d唔改d

就算買double pack由基拉同心鱗寶個code應該都expire咗

有都用途不大

未過期都只用得一日
問人R仲好

新手依家先玩pkm會唔會太遲？

伸手幾耐都唔遲

準備mark多30隻先

痴線佬

但係我switch都未買
應唔應該等switch pro先買？

switch pro出咗啦

有冇safari毒氣丸

又問 上次唔係比咗你咩

剛剛入坑玩緊太陽月亮
想問利卡路歐要點進化? 係咪158 親密度? 親密度點睇到??
同埋火雞好用d 定路卡利歐好d ??

冇啊已搵渾個倉

220以上
睇唔到 但有個npc可以問大概親密度去到幾多

火雞火格 路卡鋼格 視乎隊伍需要既打點
瞬間火力mega路卡高 但火雞自帶加速

我本身xy 有隻47lv 路卡, 生完蛋過去太陽月亮度就退化左 原來進化仲煩

唔直接玩劍盾?

Ching對長襪好似無哂彈性

好幽襪

呀四居然有小智記憶

我玩劍版打死左隻卡比獸係咪唔會再出返比我
呢個版係咪有d只得一隻既怪 死左就唔會再出返係野外?

繼續30隻sports換fast
預訂30隻sports俾你
sports行路草、傻鴨、護主犬、鐵腕、小火馬、小呆獸
火蔥鴨、貝殼怪、蛋蛋、鐵甲犀牛、燈籠魚、天然雀
瑪利露、胡說樹、千針魚、小山豬、太陽珊瑚、鐵砲魚
巨翅飛魚、盔甲鳥、蛇紋熊、長翅鷗、拉魯拉絲、勾魂眼
利牙魚、吼吼鯨、煤炭龜、沙河馬、螺釘地鼠、搬運小匠

唔係，睇天氣同日子就會出

之前d 怪都會有?
灣仔50 蚊買全新太陽

想請問咩叫spots 換fast?
剛入坑

用入左sport ball既寵換入左fast ball既寵
收集上既意義

新手入坑

想問大大有冇6v百變怪？

曠野嗰d唔係係，但係鎧島隻80lv大鯨魚，2號路喺路中心鳩fing既電狗同龜，水gym前面條大橋最尾飄出嚟既木棉等等都係得1隻，入戰鬥逃走都計無咗

係咪姐係求其改隻名叫6v既百變怪就係，咁我有

新手唔識...
我淨係知好多人要6v
咁有冇7v嘅？

痴線佬先做既野唔好學，隻game有唔同既特殊球黎捉野，因為稀有所以有d玩家會用唔同種類既球捉唔同既精靈跟住再互相交換

如果唔玩對戰, 係咪唔洗理咩6v

算係
但對戰好好玩哦

如果打得多極巨戰，好儲埋好多升級糖
升到100lv做極限訓練就有6v，其實唔難

視乎你唔玩對戰去到邊種程度
唔玩pvp但會玩對戰塔嘅話都係最好要知
我唔肯定佢租俾你d隊夠唔夠勁打到master ball級

租player隊咪得

租個d隊好勁用黎打player都夠

租既雨隊夠上對戰塔既master class架啦

我而家仲係只玩破關就算數, 6v 果d 上網睇好難理解到

破關拎埋神獸先再理解都唔遲

其實唔難 睇有冇心
咁純過關都開心既

玩日月覺得有中文版開心好多

見到寶乜皮乜就唔開胃

寶x 夢, 屌佢老味
不過易玩d

V，即係個體值呢樣野，你可以當係將才能數值化咗
正如大家都係人，愛因斯坦iq有160，何君堯就唔知有冇70
咁個體值就係分左32個level，0係最低V係最高
所以假如iq係一個能力值，愛恩斯坦就應該係V，何執葉就可能係0

ダイパ10周年「次回作はダイパリメイク！」
ダイパ11周年「次回作はダイパリメイク！」
ダイパ12周年「次回作はダイパリメイク！」
ダイパ13周年「次回作はダイパリメイク！」
ダイパ14周年「次回作はダイパリメイク！」
ダイパ15周年「次回作はダイパリメイク！(予定)」

每個pokemon species都有種族值，大笨象防高d，豹速度高d
hp 物攻 物防 特攻 特防 速度 6項
你查攻略網見到既6個數字就係種族值eg

大笨象群體入面有個體差異，例如有一隻特別蠢
6項能力各自喺0-31入面隨機出一個數，高d嗰項能力就高d，呢個係個體值6項都31即係嗰隻大笨象天生有個靚首抽
方便起計d人以26進制標示，所以31係v

每隻大笨象又隨機有性格，細膽既大笨象走佬走得快但係打人唔敢太大力
所以膽小性格既精靈速度*1.1，物攻*0.9，即係你遊戲睇精靈既紅色藍色字，總共30種性格其中5個無加減

以上都係天生，但係大笨象都可以後天努力，所以最後有努力值，510點類似online game既配點，單項最高只可以射252點落去

四個橙色數值經過一條formula計算後，每個能力得出既嗰個數字卡係能力值，即係你喺game睇隻精靈見到嗰6個數字
個體性格本來係隨機但係可以用生蛋遺傳老豆老母既

算啦，呢代應該當隻let go係復刻咗架啦

咁係咪生蛋出黎1lv 已經知道係6v ??
想問所謂既600族, 係以幾多lv 為準則? 50lv?

個體係生出嚟就決定咗，所以係
種族值都係先天決定，同lv冇關係

你都識講族，所以600族係6個種族值加埋600
打對戰塔開評定功能可以lv1就check到
唔係就坊間既計數機計，但係要升到50lv左右先準
因為能力值仲有一個variable係等級
1lv嗰陣可能s到v都係6

原來係用黎泊單車

仲有一星期做咩

樓主做爸爸

乜原來有啲咁嘅野

憑空彈出黎

記得有呢舊野但從來未試過埋去禁a制

原來係咁，隻鯨魚仲俾我送走左後面幾隻完全冇印象

十年無玩過 今集好似好短咁 又無迷宮
對上一次玩已經係紅藍寶石

係，所以要玩埋DLC

張圖 aucy仲未執原來

完全脫節唔識玩對戰

同邊隻精靈生架？

我知我知 係依隻

硬捧捧 插落去一定好痛

凱島個個時買左dlc係咪連埋冠之雪原？

係

我都以為已經無咗呢個六角形設計真係好好

係咪買劍盾二手仲好d ? 我見200蚊有交易

都係，慳返既去買dlc仲好

以為係花花草草嚟

我以為個個都知

aucy係我既pokemon啟蒙老師

我果個年代aucy有個web版打道館
我果陣日日上去練寵

我都玩過

大家嘅pkm資齡不相伯仲

我記得有個喺個地圖度一格格郁既遊戲

直到bw2為止aucy都係最好既data網

嗰個好似過晒
反而捉旗同計重量嗰啲就冇，想玩都玩唔返

你自己整返個

小火馬跳黎跳去

打道館我係玩一個叫pokemon crater/pokemon battle arena既web game

有冇巴打玩過 Pokemon rpg 嘅 web game ? 呢個係小弟第一次接觸pkm game ,個時仲以為捉閃寵好易又有好多神獸，直至玩正統作品

支持

今代都好易有神獸姐，有球種就有神獸

最近捉左隻多龍奇 佢出完招 就自動回到身邊點解呢？

你用急速折返?

個技能係咁㗎，多數係攞嚟俾你交換精靈但係又可以打少少傷害

穿透？

急速折返

係喎 ，無睇到技能介紹

It has been confirmed that the next information for Pokémon Sword & Shield The Crown Tundra will be released tomorrow at 13:00 UTC. We'll provide full details as and when it comes. Details @

1300 UTC姐係香港幾點

聽晚9點開台一齊睇直播

順便66 4p

9pm

友好度代唔代表親密度

9月29日（週二）21點起公開「『寶XX 劍／盾 擴充票』最新資訊2020.9.29」。

影片內還會首次播出BUMP OF CHICKEN與寶可夢的特別MV「GOTCHA！」！ 敬請期待！

日月no
劍盾yes

(好似係)

結果另一個唔記得DEL

係咪有天体観測

咁我應唔應該將xy 隻47lv 路卡利歐帶去日月, 日月剛剛玩

親密度啪果實衝得爆

午前二時 フミキリに 望遠鏡を担いでった
ベルトに結んだラジオ 雨は降らないらしい

等睇料

內傷競猜活動

1. 三聖鳥情報 1賠1
2. 神獸極巨戰 1賠1
3. 雪原登場NPC 1賠1
4. 新精靈情報 1賠2
5. 新超極巨化 1賠3
6. Mega進化回歸 1賠6
7. Z技回歸 1賠10
8. 第三彈DLC開催 全精靈回歸 1賠20
9. 辣殺PKM王者榮耀介紹 1賠100

你漏咗公佈伽勒爾河馬王

漏咗最留要
0. 石原鞠躬 1賠0.5

有時都會唔中

其實我好欣賞aucy個圖鑑功能

例如我打血翼佢會出暴蠑螈

打砲灰龜會出煤炭龜

依家中文圈冇個網好用
好想有個網有齊電龍 mpkm aucy既優點

娛樂計程車 (好似支那野) 好似有, 遲d 得閒望望先

講開又講，電網除咗齊之外仲有咩好參考？

0. 石原鞠躬 1賠1
1. 三聖鳥情報 1賠1
2. 神獸極巨戰 1賠1
3. 雪原登場NPC 1賠1
4. 新精靈情報 1賠2
5. 四聖劍 1賠2
6. 聖柱 1賠2
7. UB 1賠3
8. 新超極巨化 1賠3
9. 伽勒爾河馬王 1賠3
10. 特性膠囊 1賠3
11. Mega進化回歸 1賠6
12. Z技回歸 1賠10
13. 第三彈DLC開催 全精靈回歸 1賠20
14. 辣殺PKM王者榮耀介紹 1賠100

成個網彩色亂七八糟睇死人叫唔叫負面參考

但得佢資料齊

我寧願睇雪拉比或者神寶百科好過

介面最舒服真係mpkm

百科d料會伏

仲有 講下個禮拜有重要情報發表

我都係睇遺技姐

雪拉比都好亂…我搵左幾年先搵到個dex入口

我真係屌佢老母 仲記得上次fake鳩晒全世界

今次再講都冇人再信

見到unite即刻屌出聲

我要DP remake
一係插個神奧地區落劍盾做dlc都得
或者插卡洛斯

不愧係垃圾game
最好公佈埋更新日期

Bump of chicken

係wo
今次尼美蘭尼美后會唔會改蛋群呢

點解要改

不育

圖鑑咪話進化令到佢地無咗生育能力

左右個兩抽野

where?

試過伏鳩我盔甲鳥種族值有成500幾

又唔係蟲關你乜事

知己知彼

係咪go to home

參考Mario...
應該會就咁port幾隻3DS pkm game去switch.....

等睇beast ball又變做公廁可以買

出新波 1賠幾多

個標題咁都撞中今個星期有晴報？

我屌爆GF呀出新波嘅話

FF手足黎

你當神棍超能貓流架

除左9 ，我全都要

吓之前先燈死左小智個卡洛斯聯盟

park ball

11款任買

真係登頂喎 凌鏡塔頂

佢去咗究極空間到

9

買幾多個杯麵

想買

仲有12個鐘

我想問而家劍盾係咪冇得捉甲賀忍蛙？一定要用pokemon home?

無，用都無用

就算入左Home都傳唔到去劍盾
忍蛙無簽證

望就望雪原有visa

武肺影響進度，延遲

忍蛙入到境有冇機會挫到火主銳氣

之前流出好似話得第3代御三家有得回歸

火主已被官方ban ranking挫左銳氣

呢度打4p咪充滿銳氣

威嚇，雙威嚇，三威嚇

鏡甲，好勝心，不服輸

留名等晴報

等睇再sell支那驚

再sell支那真係畀人屌爆佢老母都似

你覺得GF會驚

睇下bing唔bingo到

鎧 島都真係幾少野玩 但願今次既晴報唔好咁廢啦

得鶘合道具同拎隻熊徒弟係有用

GO HOME連動呢

GF忘記左啦

Go好多神獸諗住傳過去劍盾

我差唔多二百隻

棄左好耐，佢有得直接連動先會玩返

1個鐘

不_不_ 不_傷_

原來HUGO都開台 咁我唔開了

等睇大炎上

我要真‧閃雷鳥

After a half hour,
I will become another person

你會唔會改用格雷鳥

who

一陣又比gf撚

同原神合作既話

delete我未

go！

留名等睇情報

浮冰

冇鞠躬

重量球

神獸放題

個pv冇咩新野

全部神獸

雙打冇獎勵唔會玩

10月23!!!!!

屌 捉神獸仲要打啲野生極巨怪

又黎

帽超已經一堆 唔想要

嘩

Go d閃神獸

pokemon go終於可以連pokemon home

???要玩go先有美綠坦？

隻美錄坦有玩go就送？

除左公佈日期外一無是處

弱智咁少野

mv就幾好

應該係
傳過一隻pkm就會有

1023

Z Lillie

早出當贏
已經冇開劍盾好耐

拍MV

內傷終於齊圖鑑了

咁少野都拎黎講
係Twitter宣布日期咪算柒數
浪費左我10分鐘

個MV仲好睇過料

神獸極巨呢

MV 100分
其他 0分

無啦？幾乎乜都無

個mv幾正
好似冇咩新Pokemon?
得準神同神獸追加番

galar河馬王出現過算唔算新精靈

搵你地過隻野俾我算

得Galarian河馬王

毒超

佢仲有野未齊咩

美錄梅塔

呃..隻貝殼怪女黎？

要特登down go
我都覺好麻煩

點解咁講

ポケモンの育成に役立つ新たなどうぐ「とくせいパッチ」
「とくせいパッチ」は「冠の雪原」で登場する新たなどうぐ。入手することが難しく貴重などうぐだが、このどうぐを使用することで、ポケモンの特性を通常とは異なる「隠れ特性」に変えることができる。「とくせいパッチ」と「鎧の孤島」で登場した「ダイスープ」の両方を使用すると、『ポケットモンスター ソード・シールド』で最初に仲間にしたパートナーを、キョダイマックスできる「隠れ特性」のポケモンにすることができるのだ！

有長眼睫毛

咁是但放一隻就做下啦,反正你都差

出現了 普特>夢特膠囊

唯有做啦
都想拎親名自己既美綠坦

唔怪得10月23號
個日係霜降

好彩有bump of chicken救場

但係個pv入邊係咪冇frontier brains

屌好柒

手足黎

得套MV好J
連個DLC都唔想理

冇玩過go

內傷：冇球種，不了

死火 得我覺得佢好靚仔?

pv見到主角扔重量球捉怪可能商店有

對眼似女人

Dl唔係問題
係唔想搞基本教學果d野

好似真係冇UB
已成condom

諗下好

基本上你有玩go同switch letgo就已經可以捉

依家只不過係有go同劍盾就可以捉咁解

特性「怪藥」
河馬王（伽勒爾的樣子）的「怪藥」是在本作新登場的特性。當擁有這個特性的寶xx上場戰鬥時，能產生將我方寶xx能力變化復原的效果

最尾有ORAS同BW廢人NPC但頭2代廢人NPC冇份

都冇法 既然算易都唯有搞一搞

似超鬼
Btw如果係都幾廢

原來DLC有肥大

可靠消息galar河馬王係蟲/超

我方

希望係毒鬼
隻色都似毒

你咩都係蟲

都係要捉唔係送？
要好似go咁先進化到就不了

好似有用

只有河馬王（伽勒爾的樣子）才能學會的招式「詭異咒語」！
「詭異咒語」是以強大的精神力量攻擊對手的超能力屬性特殊招式。這個特殊的招式不僅能給予對手傷害，還能讓對手最後使用的招式減少3PP。

仆街姐係鬼超

又出扣pp招
gf你做咩撚野

準備入冷凍倉
出DP或者光復咗香港時叫醒我
THANKS

唔改字啦好長

2013玩家: 屌你數碼暴龍咩乜野MEGA超進化 代代都打聯盟好悶
2016年玩家: 屌你D UB成隻怪物咁都叫PKM ? Z技係咪ON9? 垃圾圓廣 #還我MEGA #還我道館戰
2019玩家: #還我MEGA #還我ZMOVE #還我全國圖鑑 #圓廣仲好用

官網寫左毒超

單打派想問有咩用

係咪down完go 求其捉隻嘢
連動home就有美錄梅塔

冇

有助於培育寶XX的新道具「特性膏藥」
「特性膏藥」是在第2彈『冠之雪原』登場的新道具。
這是種很難獲得的珍貴道具，使用後能將寶XX的特性變為有別於一般特性的「隱藏特性」。同時使用「特性膏藥」和在第1彈登場的「極巨湯」，就能讓在『寶XX 劍／盾』最初成為夥伴的寶XX，變成能夠超極巨化且具有「隱藏特性」的寶XX。

單打冇人權

咁我寧靜光復香港都唔要DP

光復香港都仲有機會
DP難d

個MV入面嘅N同Black

今次美錄梅塔係直接送

仲要係超極巨

型到

屌個MV我係咁play pause, 仲好睇過個10分鐘廢料

超極巨嗰隻送, 普通嗰啲照舊咁GO捉完傳上黎

MASTERSEX廢D定GF廢D

任豚最撚賤，又要屌又要玩

0.25play speed睇

又紅白波帽超

好有心

咩人都有就係冇呢2 TEAM人

去Master搵雖然都未出曬

There will be a special celebration event for the release of Pokémon GO & HOME integration later this year. If you open a Mystery Box during this, you may be able to get a Shiny Meltan

又係刷閃嘅時間

電車男同4姐妹都有份出鏡反而呢2隊冇

黑白冠軍得隻手出場

第一次連想玩既衝動都冇
去到又係刷神獸+0劇情
佢反而出D外傳SPIN-OFF新作我可能仲開心

訓左無睇
有咩新野要注意

可能係神獸要有圖鑑先得

23號記得射波

咁可以繼續訓

MV重點 我老婆

以為丹帝

講返隻影相仲好

之前pkm同騰訊整個隻支那game冇哂聲集

屌你老母

好有霸氣

冇玩好耐鳥
DLC啲錢都留黎買公仔

最好腰斬

黑妹得隻手

在極巨大冒險無法使用同行ポケモン，因此訓練家們需要先從系統提供的ポケモン之中挑選要租用的ポケモン，再前往巢穴進行調查。在調查途中遇到野生的極巨化ポケモン時，4位訓練家便需要合力挑戰極巨團體戰。

屌你打神獸都要用你比果堆垃圾寵去打
乜野鯉魚王水砲 皮皮生命水

攬住傻鴨訓爽唔爽

訓左冇睇
除左夾埋DLC當新驚出仲講左d乜

透也型到仆街

官方自製難度…
一定好唔好玩

出左個MV 好正

即係以前戰鬥工廠咁

有個好好睇既MV

BTW 好耐無見

有冇人體工學椅推介
唔好太貴

你睇佢借果D寵 點拎黎打神獸呀

之前仲吹到話想隻game做主系列 tcg以外嘅競賽項目,結果一面倒被屌

成個MK最撚正就係N同黑白男女主個幕

個鴨嘴同肚腩正

嘩 好神 打野的皮卡丘用60秒時間清掉自區的野怪
然後趕去下路3殺對方66666

電鼠都唔避雷針

冇果然翁、幫助伊貝、看我嘛皮皮同太陽岩俾你打神獸咪偷笑

叫阿絲娜一野地裂

可能有呢 未SHOW出黎

邊隻係呀絲娜

再加埋垃圾AI
救命

銀伴升格做傳說級

佢本身都係

UB呢 莉莉艾老母去左邊

之前打團體戰同時遇到上面其中3隻撚屌,真係可以成個回合得自己一個出招

你似乎諗多咗
結城明日奈

平嗰啲冇咁好坐架
最好就herman miller啦
我張embody都坐咗3年幾
上環有得任試
撞啱有折1萬頭12年保抵到爛
要平既就ergohuman應該4-6千有交易掛

連紙御劍都無 我無得扮桐狗了

老母喺MV

我把劍呢 我無左紙御劍點做二刀流玩家

班垃圾AI同垃圾寵俾人屌到DLC加返啲正常組合落去
好懷疑之前超夢夢個團體戰會唔會有人可以一拖三個AI打贏

我間房細到連似樣既凳都放唔落
羨慕

剩係想要張有頭托既椅

扔晒D超能貓同本本咪有位

你雙淫床梗係冇位

LELE + 巨金
我極巨邊一面對面都仆街

有頭枕個坐姿反而冇咁好

依個係CODE黎?

yes

我慣性個頭長期傾向前，依家瀨野頸痛，有頭托可以俾條頸抖下

4條友用堆垃圾跟住被隻神獸輾壓，諗起都爽

老母要求買架
鬼知佢個仔根本用唔著咩

極巨飛肥大都好有前途

無力 不了

分分鐘中冰招都唔死

超夢夢正常4個玩家都唔係必贏

trainer名係小智

trainier id係動畫首播果日tim

本身夢特都好難打死

201023咩意思

原來係更新日

招： 10萬伏特 quick attack
iron tail. 電網

龍舞>極飛連射
有幾多隻頂到

皮

你估你係小智果隻龍舞龍到暴風咁

黑白兩個冠軍都幾慘,一個得對手出現另一個直頭俾人遺忘

成日覺得黑白個冠軍好似XY個BOSS

然後Xy個boss又好似呢隻嘢

右下古茲馬

有得cosplay歷代boss

有冇得cos莉莉艾老母

最off9係唔用恥鬼肥大打彩豆

少見小茂配奇異花

因為下一幕RED配水箭龜

毒系代表最少人

痴撚線 剋屬會輸架

水箭龜不了

你當地系死架

克拉拉同布爾美麗呢

因為用水箭龜/噴火龍既話就會冇鯉魚龍/奉神犬
結果椰樹獸被犧牲

妖先係最少得2個

有胡迪唔洗要椰樹獸啦

妖GEN6先出 係咁架啦
佢都未計GEN8果兩婆孫

英文版表示，完成手機版本的入門教程就可以進行轉移。

換言之，只需要使用手機就可以連動 GO 與 HOME，無需要使用Switch。 @HKPGC

屌你死左一半都夠膽拎出黎

就決定是你了帽子

Code: 1CH00SEY0U

Mv係得最初冠軍同最新冠軍有全6隻

痴線 咁都發現到有教學技

【Pokémon HOME】『Pokémon GO』から『Pokémon HOME』にポケモンを転送するために必要となる、『Pokémon GO』の「ポケコイン」は、いくら必要ですか？

回答
『Pokémon GO』と『Pokémon HOME』の連携実装後、お客様ご自身でご確認ください。

...

點解我開go搵唔到連動home選項既

都未開始

條mv太正
忍唔到手啱啱買咗dlc

由左邊開始
銀河團 沙加 老母 N老豆 獅子獸閃焰團 等離子團個科學家
下面2個紅藍寶石

好似係

你係咪玩野呀

睇mv買dlc會唔會失望

見到Stand by me 首尾呼應想喊

我都喊 喊既原因係點解GF咁唔生性

唔理咁多了
條mv真係好正

初代D技

做乜LIST OUT晒D招出黎

初代D配招
鐵甲暴龍

人地一擊必殺炒全家

剩係識賣情懷, 辣殺公司

個設定咁撚on9

係咪防止蕭小姐呢

HI I AM BACK

無人識你

睇完DLC有咩反應

又夠鐘帶傻鴨去瞓

剪咗一堆gif，圖多慎入

係喎

WHO

冇mega

我想講 個mv係好正，但係點解小光得剪影

過寵要pokecoins
比完年費又要貨金

打塔

好正

要人帶d垃圾打神獸真係好撚仆街，嗰陣捉劍盾d館主派卡話有事可以搵佢地，畀人用館主一起打唔得既
平時都已經忍嗰班廢柴，打神獸連自己都要帶隻垃圾真係羞恥play

俾自己帶4隻仲好啦, 係要搞到好CO-OP咁, 但又整得廢, 連帶刷野都麻煩左

我寧願佢直接要人買4部機去打添

計畫通

等睇對面出範圍技一野清哂4隻

固拉多斷崖/蓋歐卡噴水
一下送返你出去

佢肯俾自己帶4隻既話大把方法解

我要真自選

點防，佢淨係賣寵畀你開圖鑑都fat fat
佢冇圖鑑唔畀由home傳
但本身劍盾有得互傳架嘛

佢仲話可以用個次地城前面捉到既換
屌呀想換寵要哂野喺入面捉多隻，孵蛋送蛋餘咩

mv好睇啲

只準用垃圾
打贏係咪100%捉到先?

屌,只係神獸又唔係幻獸
GTS用球種/熊仔都換到啦
除非好執著要有Galar個印

遲D神獸規要有MARK先用到, 舊代寵亦唔係個個都想洗技換MARK, 因為有D可能有舊代先學到既招

新手想玩單機
買新果隻實體版係咪包含晒兩個dlc
仲會唔會再出dlc
點買最底，有無連機捆綁

yes包晒2個 但11月頭先出
暫時冇消息再出
冇連機捆綁

逆屬大師小智

GO→HONE傳送需要時間CD
要縮短CD時間則需支付GO幣

冇玩go唔洗煩
刷完美錄梅塔就del

咁撚麻煩

露點 已舉報維維

未入劍
可能買黎重玩

好耐無見 驚唔驚變老

TAPU系列正式登基

驚
老野係後生變

邊個又放蓋歐卡出黎

一野勁大

依家先留意到原來個MV有擺埋惡屬入去

原來係教主同金爆

邊到有冇highlight
點解超能力系咩人都冇

張圖左右面邊

。。。
要突破思維界限先睇到

LM 燈神

超能力有

麗姿得個背影

2DS New XL

Pkm唔洗3d 用依部就夠 平靚正

係咪可以玩到全部nds嘅遊戲卡帶？
同埋2ds/3ds係咪有個麻煩係啲game會鎖區？
其實即係點？我搞咗好耐都唔明
如果我真係要買一手新機應該去邊買？
Thx

捉Eternatus 嗰陣唔知佢係100% catch rate
用咗ultra ball我屌
我仲諗住用dusk/beast
頂佢個肺
嬲到仆街

re吧

3DS 初代四色同金銀水晶有VC版
寶石版就有復刻既ORAS
其他既本身就係DS平台
3DS印象中係重有鎖區

係
Gen 4 - Gen 7 都玩到
Gen 1 /2 就靠eshop dl VC
係會鎖區 所以唔好買中文機
通常都係日機多 (美版會少啲驚賣)

一手機求奇搵間黃店game鋪我諗都有

FF都未訓

我諗住開多個file捉完再擺Pokémon Home再擺落個大帳

Thx
但點解2ds new xl嘅？
我以為3ds xl新過2ds new xl個性能應該會好啲

元祖3DS
3DS XL/LL
2DS
3DS New
3DS XL/LL New
2DS XL/LL New

要買都要買NEW機
用前三代機玩SM/USUM會LAG機

基本上
3DS XL/LL New / 2DS XL/LL New 兩部機無乜大分別
最多都係有同無3D功能
但2DS XL/LL NEW平幾舊水既

Thx
我諗我都係買2ds ll new 算啦
Btw
跨代通訊交換進化係咪可行？
如果我將gen8尤基拉同gen7鬼斯通交換得唔得？
進化咗之後再交換返得唔得？
好憎通訊進化

唔得 誇世代只可以經bank

靠依度巴打幫你啦

任地獄

買2DS

利申有部3DS LL+透黑2DS

當然會玩其他驚就買New 3DS LL

今日開始係咪用得返鬼龍火主？

真係有人講得出皮卡丘？

有冇2016？

之前聽佢講過
叮噹變多啦a夢唔見你地屌
要尊重官方譯名喎

禁寵持續到11月1日

Online

你好想用／見佢地咩（對戰）？

參考Mario
唔使買2/3DS, 一定會出復刻版

遲咗4年了

未遲，3ds server都未停

講得出 我屌過佢幾次 佢blk鳩咗我

講撚到厭 兩樣嘢黎
音譯 作者遺願
老任唔尊重香港玩家憑乜要我地尊重

11月就開全國圖鑑

Thx但我鍾意摺機多啲
但如果我買一手2ds仲有冇得買？
見到2ds個樣好復古有啲想買埋

上個禮拜行過新之都同黃金都見到有

同埋你可以考慮amazon

我嗰部透黑2ds都係amazon買

Thx
其實我仲問咗一個frd佢話2ds同3ds喺香港未必買到一手
但問題嚟啦
我記得任地獄早幾個星期先宣布3ds停產
點解咁快冇哂一手機

因為啲舖頭呢兩年都冇乜點入貨

喊出嚟
上amazon買又驚被人昆

Ching 唔好玩佢啦
用依部2ds玩日月一定lag到pk

買依部會唔會好啲

都得

blaines有leak

第二輪30隻我都生好鳥

日版嘅 new 2ds xl嗰名係咪係new 2ds ll?
如果我買日版個主機語言係咪淨係得日文？
同埋如果要玩實體卡帶係咪淨係可以用日版？
咁如果係日版實體卡有冇得轉隻game 去英文/其他語言？
我冇諗過原來鎖區係咁麻煩

你好似未講第二輪要咩
定我MISS左

你miss左

未講，諗住等你攪掂左第一輪先咋

我唔記得
總知XL/LL就係分日版/美版 但唔記得邊個打邊個
你同佢講要日版就得架啦
日版機剩係受日版GAME
PKM由XY開始IN-GAME 7國語言
SM開始 9國語言

劍狗全面進場

好彩一隊只可入一隻Ｓ級神

黑白真係越睇越有味道 三人的友情 主角同N嘅理念之爭

用邊隻好 我覺得大把人COUNTER劍狗

我想等到珍珠鑽石重仔先買Switch啊但係冠之雪原有黑白列車

咁可能你等唔到了冇guarantee會有珍鑽重制

一隊只可入一隻劍狗

唯一一隻可以抗衡劍狗既得白龍

個mv有佢兩個唔係雪原有喎個幕右邊有xy戰鬥屋個幾個女仔添

靚仔白龍終於被關注

我都係聽Shin講可能會有

SHINN依段片係講個MV炸

第2輪都係要fast波30隻
無殼海牛、沙河馬、不良娃、食夢夢、石丸子
滾滾蝙蝠、搬運小匠、投摔鬼、打擊鬼、百合根娃娃
黑眼鱷、沙鈴仙人掌、石居蟹、哭哭面具、破破袋
索羅亞、泡沫栗鼠、球球菇、種子鐵球、齒輪兒
哥德寶寶、小灰怪、赤面龍、爆炸頭水牛、禿鷹丫頭

一口氣生先

master sex清哂體所以好得閒生蛋

要打莊園同聯盟 好忙

今年洗唔洗點名

唔洗啦

由你把口講出黎特別刺耳音

報到

11月 S7規
1. 全國圖鑑
2. 走S神
3. 無禁寵

大家準備接受極飛極地極格地狗
極巨LELE + 極巨巨金怪超能力組合
同埋大家記得帶避雷針

其實點為之S 神？

基本上都係封面神獸

Z神: excuse me?
水君: Sorry?

睇黎可以繼續退坑

我諗諗下都係想買new 3ds xl
我仲想玩埋pkm外嘅game
如果我買咗new 3ds ll焗住買日版game會死
Btw
New 3ds xl嘅建議零售價係幾多？
上網睇普通款係$2000樓下

有冇2021？

你想買美版/港版？香港幾乎搵唔到架喎
街鋪既game 9成都係日版

我以前買二手機打左y 終極紅寶 日版就賣返出去啦

急不及待想玩玩了

唔係啩
咁我唯有去買二手/amazon
Thx

有夢特就爽

食藥咪得

同埋各位係咪都用日版機？
但如果想玩其他game點算？
焗住睇日文？

new 2ds ll/ new 3 ds ll 玩唔玩到 ds lite啲game ( hgss)

日版機唔等於日文
只係鎖左用日區game

真係有
全力攻擊地狗

即係如果我買日版機&game 都可以用英文玩？

但DX左個特性就冇用
同靈獸型態比有d微妙

要睇你隻game有冇得揀英文

威嚇係最勁
但多個玩法又何樂而不為

明明沙之力都好勁

唯一印象Wolfey用過

18年HK open對過
果陣火貓啱啱解禁夢特
拎隻美納斯出黎挑機
諗住對面又地狗又火貓出美納斯無死
點知隻地狗係沙之力

我得隻龍捲雲，仲要係變左形 希望dlc 會有得變返原本咁

我記得有得變回原狀

岩岩買左劍 冇nintendo online 係咪一定冇耿鬼

依家bigup raid有恥鬼

要有塊鏡，要dlc 有塊鏡先返到轉頭 以前未開竅，而家識玩pokemon, 先知唔變形先勁。

我好想要Dusk ball ultra shiny timid 耿鬼

鏡就應該實有既應該茶杯道館個地攤比

打咗好多場街場都見唔到閃耿鬼

有冇人知孵蛋(Masuda method)/raid/野外
邊個易啲中閃？
但我諗我最後都係會揀孵蛋因為想要max 6 iv

耿鬼wild area都有得捉

識玩亂數一定係RAID

呢3隻算唔算最醜二級神？

ub同雷吉系列醜d

Btw
各位儲齊圖鑒攞到shiny charm未？

去到第幾道館開始有想用耿鬼玩

唔記得
同埋好似要睇天氣

有冇4P?

曠野巨石原野左邊上斜去龍市，開頭就見到
除非落普通雨
exactly要耿鬼既話

上面同下面有一隻唔同樣既

咁睇離有排龍館係咪最尾

嗰個位過咗第3個道館就去到
只係要鬼斯暸望塔舊址多數都已經有

樓主生日快樂

謝謝

FF生日快樂
兩個月無玩switch,一開就壞左一邊joy con, 屌

生日快樂 祝你溝女順利

好耐冇見

FF生日快樂

留名等睇聽日FF出唔到魔法

差唔多出新資料片,係時候回歸

邊種魔法
Btw FF生日快樂

Dlc玩一個禮拜就end

有無人知搗蛋小妖係原野點搵
我係巨石原野搵極都無\
係咪要入草撞? 草外面望唔到既?

攻略網應該會埋講佢係入草撞嗰款
原野今日係風沙既話就無
蘑菇森林入口粒粉紅菇一揭就會有隻撞埋嚟

星期一重陽，3日假咩都搞掂啦

有無...

如果要刷閃雷鳥呢？

鎖閃唔洗刷

樓豬生快

即係無野生閃？

加十蚊

多謝
joycon消耗品 買多幾對備用

多謝

多謝
已轉職

thanks

Thankssss

ＦＦ生日點慶祝？

冇呀 靜靜地過

thanks唷

開台4P啦

Agger

Agger +1 幫台主賀壽

FF呢？FF去左邊？

靜靜地過生日(with女)

最撚憎偽毒
佢乖乖地出黎比兄弟輪仲有計傾

係咪有機打

無 樓主消失左

如何可召喚FF?

沙河馬、搬運小匠同第一批重復左喎

仲有得25隻 仲有仲有我無FAST BALL爆炸牛

係喎，我返屋企再對一對揀多8隻先

我回帶睇返第一批fast ball係gen1-3，無沙河馬同搬運小匠
奇異種子、綠毛蟲、行路草、蚊香蝌蚪、鐵腕
大眼水母、鬼斯、大舌頭、毒氣丸、長藤怪
卡比獸、咕咕、皮寶寶、小刺蛋、果然翁
小山豬、太陽珊瑚、巨翅飛魚、盔甲鳥、大奶罐
由基拉、橡實果、長翅鷗、咕妞妞、大嘴娃
毒蔷薇、吼吼鯨、煤炭龜、笨笨魚、夜巡靈

FF呢?

我睇左SPORT換我果D TIM
好彩未生

咁姐係補多6隻fast ball，我要單首龍、獨劍鞘、綿綿泡芙、好啦魷、小木靈同冰寶

FF呢？

扮出街係咪

耿鬼點配技？

有無人有誘球mmq，狩球岩狗狗，競球雞母蟲同索偵蟲
用入面既換

人地開局皮皮 加隻開戲法空間既寵
看我嘛+戲空 然後一堆慢速打手
其實有無得破？
假若我唔係用番慢速隊打既話

最簡單就盾菇瞓佢
或者靠保護/聯防拖

fake out + taunt

我全有，睇睇先

Fake out先定看我嘛先
唔記得左

Fake out+3
Follow me+2

係S6規之前
任何隊都有弱點
只係睇player技術可唔可以彌補到個缺點

想係曠野搵隻行離行去既耿鬼/極巨戰到捉一隻
應該點刷最快 踩單車走離走去見到一隻就冇了

個寵物盒 有無得自動排返跟圖監no.
自己般黎般去 好煩

無

仲有想問 點解我個d 打大怪 即係四條友打個d 井
點解出黎出去都係雷超？

用app睇可以跟圖監no.
但你要對box 就要手動

點解咁弱智

巨鉗螳螂有冇得學虫咬

唔好彩啫
每個井都有條list，可能嗰個井中雷超機會好高

聽日會生翻，啱天氣既話
極巨戰依家有耿鬼活動，你連上網應該好易搵到

冇online想搵隻耿鬼過主線過下癮
姐係每日行來行去果d係每日set死左得邊幾隻 每日轉一次？

無online就搵超極巨耿鬼個井刷紫柱，跟住時間大法洗應該高效率d

曠野所有出現既pm每種天氣都有條list
耿鬼路中心鳩fing嗰類1日得1隻，平時草叢成堆既就不停跟機率重生

搵耿鬼既den no.，睇到個井出咩位置紅定紫光，自己拋完星改時間
紅光有機會中今期活動既den，都有耿鬼，見到同個den本身條list唔對就應該係活動den

我要Fast爆炸頭水牛
Friend三蜜蜂
Lure夜盜火蜥，岩狗狗

ok

但我玩左47小時都係咁
一定要掉許願xx?

關唔關我一直單機事

頂太低lv打唔贏隻耿鬼sosad...
都係去搵鳩fingfing果隻算

路中心鳩fing果d用改日子刷得唔得?
琴日打死左一隻

唔夠高lv打唔贏d極巨 唯有搵下9fing果d先

Check room 有咩寵推介？

夜巨人、智揮猩、大呆獸

你個井出咗雷超唔打佢嗰個井嗰一日都會係嗰隻雷超
打完條柱無咗再掉就另一隻
唔打過咗一日會跟個井條list既機率派過隻
曠野本身唔計自己掉就自然有8條柱清哂系統會再喺咁多個井之中隨機gen過8條, 唔明你點樣出黎出去都係雷超

自己掉星既唔打過咗一日會喺同一個井跟個井條list既機率派過隻
自然出既唔打過咗一日會喺咁多個井隨機抽過一個, 跟嗰個井條list既機率派過隻

布你母溫呢

之前日本比人搶晒要再落order2月出貨果隻大顎蟻
我發現美版仲得意啲
個口微微張開同埋大隻過日版少少
（利申：兩隻都買）

你到底有幾鐘意地龍

我都唔知 打左47小時都係咁
成日出blink blink 眼雷超
再唔係就普通比卡超 仲有比卡超bb

Loop 呢三隻

係鎧島出過一次 小熊維尼打功夫隻野

得, 不過隻野就係未來人, 掉井可以改翻今日先捉
event den 2/3*都出超極巨耿鬼, 周圍掉掉到出event den, 改時間打之前save用黑暗球易D捉火/龍市其中一個小精靈中心有得賣

本身訂左日版等二月，見美版仲靚仲大隻
即刻搵代購買埋美版

哦你中咗之前個event den, 有機會出alolan雷超/色違比卡超添
唔要就X, 禮物, 更新曠野新聞, 咁event den會update做今期鬼惡系既list

其實佢cos緊邊隻傘電?得呢隻認唔到

btw有幾隻冷門精靈公仔我發現都係美版好過日版
反而熱門果啲日版會靚啲
好似萬聖節四隻
大顎蟻美版>日版
御三家日版>>>>美版
同樣造型但美版張圖睇得出萬聖節御三家樣衰過日版好多，美版隻火兔超樣衰

Cos緊奇巴納
日本因為咁先畀腐女搶晒

風妖同水主...美版個樣咁有鬼人買咩
造型照搬都樣衰咁多
反而大顎蟻美版改良過造型仲靚過日版

係咪一定要改未來先會respawn

頭先試左幾次 10月1,2,3 都冇respawn到

負責影相炒咗佢啦

風妖精變咗棵霉菜咁

原來係咁！ 感謝ching 🙏🏻

我已生好了

頭先開go睇得150個肥叉幣，唔知到時過寵要用幾多呢

頂都係無改時間改未來同過去都係出唔翻鳩fing耿鬼

時間唔係就咁改，要係極巨戰開場果陣改喎

屌我再試下先

5點半trade?

過寵唔扣 加快冷卻時間先扣

而家都得

就得仲有3個機會出誘球夢特岩狗狗

3個都普特5點半應該得

屌你老母真係垃圾驚黎
一場極巨3連麻，一場對面連保成功，一場連miss3下暴風
CLS

唔係夢特既話俾隻男仔就得

搞掂

有無巴打可以借呆獸王黎開圖鑑

呢排多左好多未見過既巴打
但係就仍然無4P

無台

秋天係約會嘅季節

比你講多次佢叫乜名

呆呆王

4p?

-1?

發覺我中咗曼德拉效應
點解我會以為呆獸王係啱

可以改名做寶可夢燈塔

佢叫小呆獸 進化叫大呆獸

我都係
河馬王呢個名我反而未聽過

好耐冇4p

我以前玩gameboy係咁叫
小呆獸，大呆獸，呆獸王
Btw有無人借我開圖鑑 差佢
地鼠佬送果隻小呆獸我放生左

Yes

幾點開波?

無台冇人打

我隨時ready,小栗巴/FF呢

FF有拖拍就唔上水

點樣做pokemon master呀,受少少美色誘惑就頂唔住

佢超晒齡啦，而家目標係做FF博士

召喚小栗巴開台

小栗巴掛住拍拖

失蹤兩日就搞唔掂 睇黎你地都係要我黎拯救

掛住拍拖

痴線 冇人會信

又屈me
無拖拍
只係最近無咩心情開台

你同我講呢個係第幾個post

信左

上home trade隻原始小呆

btw 我都中左曼德拉效應

信埋右

搞咁夜仲唔係送女仔返屋企

???
一齊去緊食糖水咋
FF都未話返緊去

metoo
呆獸王派

趕緊返去4P

即係有送返屋企但無食糖水

俾10分鐘你

開台啦,齊人啦!

到！

一諗起23號我堆帽超可以變晒避雷針就好興奮

有無巴有3ds/nds pokemon驚多想放 想收
近排入手左部new 3ds ll

NDS可能有，要返去揾揾

好
USUM係咪出深水埗買好
我見carousell無乜人放
同埋想問深水埗係咪最多2手game驚去完得個吉

二手game唔建議喺香港街鋪買

點解既
依家去唔到日本 係咪要用fril買

定係carousell好啲

琴日爆左二週目 其實冇nso打5星極巨係咪好難
琴日臨尾打左隻5星沙奈朵打唔贏

100lv剋屬去打 唔難

我屌 仲出競賽衫版

買買買

無位啦

好彩當初無買

渣架，搬／買屋啦

我仲記得當初你地引我買
我就知依個深坑黎

真係想買，當初無諗過而家會咁窮

就係你引我買

今晚有無4p

不過有台重要Ｄ

想打 但出夜街

可恥

想開 但部腦壞咗

你個野壞左

失業

有冇台？

想問點樣刷柑果球最快

恭喜都黎唔切啦

你開就有

有無大佬可以幫手通信進化

進幾多隻？

一隻

Ok,pw?

98081055

搞掂 唔該曬

4P有冇台,我Ready

-2

無人

高大威猛去左邊？

pokemon耳屎

已死

想睇

小栗巴係我地最後希望
召喚!

最得閒嘅肉腸呢

剛剛沖完涼就見到召喚

差你!

上面咪講咗壞pc

咁你join 4p啦

求大佬幫我進一隻

只追第一代，pass

開分身刷friend，lure同埋隻熊仔大約2個鐘

Pish

我想要美納斯

部機漏左係公司，愛莫能助

點先有呢隻野

拎隻火主去鎧島飲湯

原來d 極巨姑咁用
第一次online 多好多野打
早知唔單機咁耐😑

😑

屌呀又有

粒波真係幾得意

開頭完左博士屋劇情就好將隻水主傳去主帳升lv裝埋哂技
同時另1部機捉寵
開頭搵完羊仔翻屋企講完野可以攞禮物，3隻帽超

第一次玩pokemon 買埋季票
都幾多野玩 圖監27x 開始難捉了
神獸係唔係靠運 eg 急凍鳥個d

仲有機擎市同完丹帝講野裝粒神秘水滴上水主到

要齊兩版先搞得掂圖鑑
急凍鳥未有得捉喎

唔熟ma

復課啦咩 通街學生妹
圖後補

我入到黎，圖又冇，link又冇，把聲勁溫柔!

圖DP復刻後補，唔洗急

又要打攪伯母

我老母

我要學生妹

補圖未？唔補斬你

再求巴打們幫我進化一隻

你會唔會係Gay吧扑死人架

想要你個妹

要8隻寵係點解？

每隻寵裝1粒波

…冇嘢了
不過我應該會係最後先買quick ball捉

已開足8個acc等DLC2

只係開多4個算，玩到捉埋劍盾好辛苦

我淨係過2兩個道館+拎熊仔咋，無拎埋無極同劍盾

route1/2嗰d直接掉紅白波都捉到
玩到尾聲仲多多個任務要捉6隻寵好辛苦

我懷疑佢dlc2有d features要爆機先得

調隻主升到100lv再送返分身應該可以橫行掛

有8粒ball拎咩？？
咩黎

根據DLC1嘅劇情
佢要爆機先去到我都唔會意外

橫行都要橫好撚耐水館去到謝幕3個鐘以上

7粒圓柑+夢球，唔計master同ub

想搵日開台表演pkm劍盾speed run

為左神獸我都要爆多一兩次機
鬥快丫？

隻抽

搵一晚同時開

一晚時間夠咩

跟煙肉巴玫略3,4個鐘應該爆到？

今晚試下先

咁心急

唔係我寫

btw我都想跑一次
儲新圖鑑唔想用正身捉

其實神獸極巨應該有無限隻捉
唔係fail咗一次就無好on9

要人攞d垃圾去打點都要4個人都必捉啦

冠同新柱我覺得冇

望咗望speedrun record原來劍盾any%(rule冇得local trade升級)都係4個鐘左右

證明劍盾真係辣殺

幾時run
要準備下

我諗緊用盾run定用劍run

4P召喚~~~~~~~~~~~~~~~~~

Why not both

-1 召喚ff 小栗巴

已執好隊

roy sir唔係都開到台?

唔得

event超極巨既機率就好笑，初時大家都對dlc1既球果有d期待，點知個機率閪到

西到我屌佢老母不如唔好出

咁耐以黎合過4粒咁大把，合左應該500次以上

DLC2應該都有D西笑料...

水主run劍無鬼gym mmq同光幕背背龍, 變成4倍炭車

我執都費是執regame仲快

剩係拎黎合輝石果啲算

剩係神獸極巨戰用租寵已經笑料

Sport 同 Safari 無得re

我仲諗住球種神獸架

之前合立2道具進完換球種

唔理球果, 咁易出到膠囊金冠pp藥其實幾方便

有4P台？

仲諗住要究極球神獸

無台,要等FF同小栗巴上

對戰工廠既翻版

等睇強制用紅白波

一陣配D咩比卡超三合一磁怪比你打固拉多

逼害球種撚

玩住先得唔得

對面蓋歐卡用衝浪一野清哂4隻

報報數先, 你1
我2

3

仲有17日

好呀紅白球種撚